\documentclass[oneside, 12pt]{book}
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
% \usepackage{mathptmx}
\usepackage[a4paper,vmargin={25mm,25mm},hmargin={35mm,20mm}]{geometry} % odsadenie textu z bokov, zhora a z dola
% \setlength{\parindent}{10pt} 
% \setlength{\parskip}{2ex}
\usepackage{minted}
\hyphenpenalty=10000
\tolerance=10000
\usepackage[ps2pdf,
	bookmarks=true,
	bookmarksnumbered=false, 	% true means bookmarks in
								% left window are numbered
	bookmarksopen=false,
								% true means only level 1
								% are displayed.
	colorlinks=true,
	pdftitle={Návrh a vývoj internetovej aplikácie pre správu rezervácií},
	pdfauthor={Jakub Uhrík},
	pdfsubject={Bakalárska práca},
	pdfkeywords={internetová aplikácia, webapp, book, objednávky},
	pdfproducer={Fakulta matematiky, fyziky a informatiky Univerzity Komenského v Bratislave},
	linkcolor=webblue]{hyperref}
\definecolor{webgreen}{rgb}{0, 0.5, 0} % less intense green
\definecolor{webblue}{rgb}{0, 0, 0.5} % less intense blue
\definecolor{webred}{rgb}{0.5, 0, 0}
\definecolor{grey}{rgb}{0.5, 0.5, 0.5}
\definecolor{white}{rgb}{0.95, 0.95, 0.95}
\definecolor{black}{rgb}{0, 0, 0}
% less intense red

\usepackage[final]{pdfpages}

 
\renewcommand\baselinestretch{1.3} % riadkovanie jeden a pol

% pekne pokope definujeme potrebne udaje
\def\mftitle{Návrh a vývoj internetovej aplikácie pre správu rezervácií}
%\def\mftitlefirst{Návrh a vývoj internetovej aplikácie pre správu rezervácií}
%\def\mftitlesecond{zakázok a objednávok}
\def\mfthesistype{Bakalárska práca}
\def\mfauthor{Jakub Uhrík}
\def\mfadvisor{Tomáš Kulich}
\def\mfplacedate{Bratislava, 2012}
\def\mfdate{2012}
\def\mfuniversity{Univerzita Komenského, Bratislava}
\def\mffakulta{Fakulta Matematiky, Fyziky a Informatiky}

\author{Jakub Uhrík}
\title{Návrh a vývoj internetovej aplikácie pre správu rezervácií}




%\ifx\pdfoutput\undefined\relax\else\pdfinfo{ /Title (\mftitle) /Author (\mfauthor) /Creator (PDFLaTeX) } \fi

\begin{document}

\input{./content/structure/obalka.tex}

\input{./content/structure/titulka.tex}

\input{./content/structure/zadanie.tex}

%\input{./content/structure/prehlasenie.tex}

\input{./content/structure/thanks.tex}

\input{./content/structure/abstract.tex}

\tableofcontents

\listoffigures

\mainmatter

%\setlength{\textfloatsep}{10pt plus 1.0pt minus 2.0pt}

\pagestyle{plain}

\input{./content/chapters/chapters.tex}

\backmatter

\nocite{*}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{literatura.bib}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatúra}


\end{document}
 
